一人一句多謝戴教授攪咗個咁成功既初選

多謝戴教授
香港可以再出發

感謝戴教授

畀d禮貌

多謝戴教授

課金啦 未夠數呀

多謝戴教授、仲有區諾軒、一班義工

無錯 仲有一班義工

請pin

push

pin左

以後唔笑窮人生仔

多謝教授同其他搞手、工作人員
已課金

差成200萬
派咗一萬蚊，唔捐1000，捐500都好呀，無理由要鍾教授嘔200萬

感謝教授，感謝所有搞手

數學家

做乜鳩

捐啦

巴打...眼...

想表達d咩

多謝教授同一眾義工

辛苦晒咁多位

咁都有得笑

後生時幾靚仔

戴妖

_ _ _ _
_ _ _ _

多謝

一睇就知賣左個account畀pr

五毛快d出動啦

要等埋九月先知初選有冇用

推 寧化飛灰 不作浮塵

五毛熱狗•Sky_Croc 重味死心

多謝晒

召喚五毛

其實最辛苦都係教銀髮點用
不過真係好多銀髮好有心大熱天時都過嚟投票

多謝
感激
仲有區軒

五毛都快d入黎推post多謝戴教授啦

多謝Dyson

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

大家都好有耐性

初選係第一步，九月配套係最大挑戰

點解係dyson

多謝戴教授！

戴神

咁即係到時投唔投無參選果啲本土？

後生好靚仔

thx

多謝！

有邊d本土無參選呀？
咪講左無參加初選就唔投囉

做乜唔貼埋譚惠珠 鄭月娥 同梁振中

跪拜

多謝教授

Thanks

民主初選 正式啟動！！！

多謝戴教授

要嘔200萬太過份啦快d課金

多謝戴耀廷、整個搞手團隊同埋義工！

多謝所有有份參與既人

又搵到一個數學家

真係做得幾好

感謝戴教授
YouTube訂閱大挑戰 推上十萬！
大家可唔可以幫手訂閱呢個黃圈頻道
呢個頻道主要係剪輯D藍絲建制派議員嘅柒嘢
同埋做實事議員嘅事蹟 同時亦會拍啲時事分析片
大家幫手訂閱CLS THX
打好YouTube戰線 高手紹：⬇️

區諾軒

多謝戴耀廷教授
好感動 原來大家仲一直堅持緊
香港人 i love you!!!

多謝一班呢兩日做到冇停手嘅義工

多謝你哋

睇緊有線新聞台半粒鐘
完全冇提初選
只提疫情
同大陸無謂新聞

課金

Pushhhh

多謝義工同區議員先岩，佢地食左幾多辛苦野，佢地唔會講亦都無人知

智慧同勇氣同經驗

多謝您

多謝香港人

都係

多謝多戴

睇埋點票結果先

啲只提電視新聞嘅人
真係可能完全唔知有初選

thank you

THX

課咪課！今星期咁happy

多謝 戴教授

我覺得除左要多謝教授之外
仲要多謝連登呢到個位李巴打
佢都好出心出力咁去推初選

結果同多謝人地既努力有咩關係？

多謝你教授
支持你

順手多謝埋咁多位助選義工同票站義工，佢哋好多又要企又要講解，由尋日曬到今日，搞到成身紅曬黑曬，有佢哋初選先會咁順利

Thanks!! 課金

辛苦晒

希望打開到香港新一頁

戴教授好波，多野戴教授

有線終於有提
話周二先有結果

Thx 攰到hihi

功不可沒

Push

支持教授做特首

推

佔領中環，_ _ _ _！

戴教授

做得好就要讚
雷動做得差就抵屌

李伯盧巴打

我阿媽都係早幾日見到佢嘅街站
返嚟問我係咩嚟先知有初選

即課

仲想多謝一班工作人員同義工辛苦晒

來了

Thank you Prof. Tai!

又笑鳩人

多謝戴教授同一班義工

雷動係無人支持

戴教授 多謝你

多謝 呢幾年真係進步左好多

樓主pin please

多謝教授 一齊繼續努力

多謝戴教授 辛苦你了

同埋多謝政府幫手宣傳

pin左啦

多謝你，戴仔

我哋真係好撚鍾意my香港？

感謝戴教授為香港的付出！

多謝咁多位工作人員

戴仔

毓民第一時間出post又屌佢

有無link?

仲有區諾軒！

卜你個街個身份證括號前4碼果句真係玩鳩票站，但多謝戴生

多謝戴教授，因為你，我由做區選義工到初選義工，見到香港人唔放棄不認命，一份對民主嘅堅持同執著，往後黑暗日子可能好漫長，我哋都會繼續一齊行落去，堅持就會見到希望，香港人煲底見。

多謝工作人員

有d人仲未明初選既作用係確保呢堆人一定會畀共產黨dq

多謝所有係呢兩日出力既人

多謝 期待下一步

多謝每一位令初選成功進行嘅人

多謝戴教授
轉頭課金

多謝各位！尤其是幫手同義工

多謝所有幫過手同參與初選既香港人

票點職員同我講咁先證明唔係造馬，我心諗關咩事

多謝哂

多謝戴教授，本來覺得你係煩膠，但其實只係我冇眼光。
你搞既呢個投票可能係香港人最後一個真選舉！

每人唔可以超一千

感謝所有人既付出！

課左

多謝戴教授！ 頂住壓力！

驚有重覆投票

支持教授 兄弟爬山

係我唔係好記得佢全名
淨係記得佢ac姓李
想當初真係以為填個form表下態就算
邊會估到佢真係咁認真connect埋民記
之後又搞街站再之後登埋報紙

以後吾會再叫你戴妖喇，多謝戴教授

支共好撚後悔無取消區議會選舉。
習近平好撚廢。

無激每一位出個力的手足🙏🙏

多謝係多謝佢嘅努力

但係件事未完，票都未點好，成唔成功仲要睇落去

多謝各位

多謝戴教授每一次都係壓力之下帶比香港人希望

多謝您，戴教授🙏🏻😭💪🏻

多謝教授
之後仲要獻計架

今次堅要感激教授

多謝教授及所有義工

多謝佢
佢真係每次都有付諸行動

謝謝！感激各位付出過嘅香港人

我想屌柒佢添
是咪5毛可以起底
但佢個條功能組別問題伏到好多手足

百屌成材

型到咁

多謝教授
唔笑你正式啟動了

教育界初選搞唔成
真正選嗰時會係素人vs教協vs奶共

條問題應該香港民調班人寫

Thanks!!!!

多謝戴教授同佢嘅團隊

Thanks Prof. Tai

多謝🙏🏻

多謝先

除咗多謝戴教授
仲要多謝呢2日幫手嘅義工
辛苦晒

對呀，要出錢又出力！

不完美
可改善
起個台包哂所有光譜
然後得黃碧雲自爆

Okay la

fd先咁叫

多謝你
睇到你肯同我哋一齊改變
而且當年定今日都好
你都係帶新概念俾我哋嘅搞手
冇你嘅話呢幾年香港人覺醒進程可能冇咁快

同埋

我唔再笑你14正式啟動啦

乜野都可以改善

即刻明，原來係咁

多謝戴教授 歐諾軒 趙家賢和所有義工

感謝

戴耀庭真係耀港 香港民主史上重要一員
He has left his mark!

多謝你不斷努力未來請繼續一齊行辛苦曬

唔笑 佔領gif

真心多謝教授 為香港人無私奉獻

無辦法 教育界自己睇路

Pishhhhh

多謝 戴先生~

我開頭都唔睇好,真係多謝團隊既各位

戴教授本來可以咩聲都唔出
喺象牙塔安穩一世

人無完美
一直欣賞戴教授

多謝教授同區諾軒

又想分化大台撚
死開一二面啦

有D似哥哥喎

突破 值得課金

今次咁多區一齊選諗住會有好多問題
但係其實過程都好順
辛苦晒戴教授團隊同義工
多謝你地

多謝教授
以後唔玩你張gif

啲人之前仲要屌佢

感謝你，仲有一大班不畏強權既工作人員同票站義工，做咁多咁吃力不討好既工作，全靠你地先成就倒呢一次咁成功既初選，多謝你地！

佢連老師都唔係
無乜老師視補習老師同行
根本無勝算

兩年教協改次選
依家衝出黎
其實無乜意思

多謝戴耀庭、區樂軒、一班義工

一人一百搞掂佢啦

屌

多謝戴國師

多謝教授

不過都想特別嗚謝曾國衛同埋香港警察

Gphone share咗

多謝戴教授嘅堅持

後生時真係唔錯喎😄

窮人生仔

多謝戴教授

個人覺得，叫過佢做戴妖嘅人，都應該道歉

香港再出發

戴教授 謝謝您一直對香港的愛和付出
即使以往有不完美的地方從而收到很多說話
但您仍沒有放棄香港人
並接受批評及改進 繼續愛呢個家

戴教授 謝謝您 我們愛您
戴教授好耶
God bless Hong Kong

感謝🙏🏻

黃碧雲 睇吓
有進步
大家好持平

啱 義工好勁揪

又真係幾靚仔
搞咩老咗走哂樣

多謝戴教授
冇諗過會咁成功
希望落選既真係會履行番承諾退選
你既退選絕對係會幫助到香港係民主路上
行得更遠

已課！推

Tui

連登欠戴耀庭一個道歉

多謝大家

老戴真係香港嘅劉曉波
（唔係咒佢，只係搵唔到個更貼切嘅形容）

其實教授好有心 大家唔好再笑佢嗰張gif
佢真係身教
多謝埋一班義工 無懼打壓

呢張圖真係無敵

有冇人知幾時點票

初選ok
之後唔該收皮
真係選個陣講少兩句

有前科就要知掟

多謝。

下晝睇個陣有，希望只係夜晚未剪好同埋寫好稿未出街

我都係睇中午個節77台新聞先知今日仲有票站有幾百人排隊等投票

聽日公佈結果

多謝戴教授同義工們
辛苦了

戴教授無放棄香港人，多謝

感激

thank you!

仲玩

多謝教授，所有工作人員

多謝戴教授無私付出

同班同學

一年前連登仔仲係戴妖前戴妖後，而家個個叫戴教授證明順應民意係幾重要

多謝晒成個團隊，亦都多謝所有人有投票嘅香港人！
記得課金呀！ 未夠錢㗎！

多謝
一個好有計劃 做得好好睇既初選
多謝所有出黎選既人 多謝工作人員 義工
多謝所有呢兩日變成既票站既黃店
大家要好好懲罰黃店呀

多謝戴教授
由佔中雷動到初選
雖然唔係每樣都成功

但教授放棄高薪厚職仲坐埋監
真係好多謝你

係 教授唔好對候選人有咩意見

星期二

一時教授一時戴妖

連登仔係咁架啦

多謝戴教授、區諾軒、一班義工
我哋都好撚鍾意香港

多謝你

唔怪得中共港共都咁鍾意搞佢
好文重溫, GOOGLE从“雷动”到“风云”，戴耀廷的乱港之路

香港初選

唔反了
戴教授好波

thanks

建制肯回頭 我一樣會俾尊重佢

多謝教授
大家記得捐錢！出力再出錢🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
教授話眾籌未達標

陣間結果公布，本土做唔到100%選中就變返戴妖㗎啦

笑死

die妖不了

多謝戴教授
錢已捐

他日民主星光大道一定要有戴教授嘅掌印同銅像

之前個個笑人傻鳩

多謝🙏

已捐 and 推
多謝戴教授

課

大家係咪唔記得雷動 定係已經變咗泛登

香港人一息尚存，必定唔會認輸

建制還建制，親共還親共

親共個堆死十次都唔夠

教授

幾時公佈結果？

同意

多謝教授同一眾義工
多謝香港人

Salute

巧鐘意

多謝 教授 同 各位出力

無可能

戴SIR 係香港人既希望

現代諸葛亮

一連兩日都有喎而家仲直播緊教授講嘢

Thank you so much

星期二 不過關戴教授咩事 如果唔係本土贏 只可以怪香港人民智未開

戴妖live

已課\~~~

輸打贏要

希望戴教授可以攞呢個民意mandate做到D野
咁多人都用行動表示信戴教授統籌

我有投票，但唔會吹奏佢囉
諗定仆街政府DQ一部份人對策先啦

多謝令我哋仲可以投票

見記者

感謝 教授

頭先十一點頭條喎

CCtVB就擺明hea報

戴教授咁搶口多啲星期五班「朋友」

邊撚個再出佔領中環張gif
我即刻開佢波

多謝戴教授
順便課返金

乜唔係無報咩

平行時空咁

無人吹奏佢 只係想多謝一班為香港付出過嘅人
初選就係想政府dq佢哋 唔需要諗對策
政府一定dq

其實50幾萬近60幾萬票
係咪都算少⋯⋯

就快夠數
再推

多謝教授
我代表連登仔平時成日屌你道歉

一直都好佩服戴教授既智慧同勇氣，無論其他人點講佢都唔理，受咁大壓力，坐過監出黎都仲係咁堅持！

我真心佩服，多謝戴教授。

多謝戴教授 同一眾義工🙏🏻🙏🏻

多謝戴教授同團隊嘅努力已課金

[多謝gold][/gold]

五毛嚟 唔洗理

多謝戴教授同義工

多謝教授多謝義工

仲要感謝有份出嚟投票既每一位香港人

課金支持

第二順位補上

夠膽咪連公文袋同民主黨都DQ囉

多謝你，戴教授！

少乜春 排撚晒隊喎
失敗主義五毛

多謝戴教授! 亦多謝一眾義工落力，身水身汗盛熱下幫手解說同維持秩序

無錯

幾年前屌佢
依家真心佩服

感謝戴教授同鍾教授

就係想政府dq 快啲dq啦

多謝戴教授
初選見民氣
香港再出發

仲貼

認真 頂住咁多壓力
都搞得咁成功
多謝教授
多謝香港人

冇再犯4年前的錯

多謝咁多位，辛苦啦

多謝🙏🏻
多謝投票既香港人🙏🏻🙏🏻

佢思想都轉變咗啦
進步過其他民主派人士

好驚佢俾黑警拉

感謝戴教授
感謝民意研究所
感謝一眾義工
感謝出咗嚟投票嘅香港人!!!

支持

佢 已經成為排名頭列反黨份子，

戴生令人敬佩，多謝

多謝所有有幫手嘅人

多謝戴教授，多謝愛香港的香港人。

感謝，香港人加油

達陣 繼續課

生日快樂，多謝你

仲有栗頭老師.

多謝初選台前幕後嘅工作人員同義工，當然仲有一大班無懼打壓出嚟投票嘅香港人

感謝戴教授
感謝區軒
感謝民意研究所

對「屋企人」一向都有耐性
大家幾熱都肯出黎排長龍等投票
好令人感動
多謝戴教授同所有搞手、義工！

醒覺左之後樣都唔同左

夠數啦

夠咗數

係11點頭條
見到初選一連兩日都有報
頭先仲直播緊教授講嘢
最近好多呢啲風向撚

好感謝戴教授

係 排頭幾名

好波

衷心感謝

屌你咩！課爆咗啦仆你個街。你地班友仔黐撚線㗎

初選終於回返本

老而不廢

感激
今日收工仲有兩分鐘跑去票站
20:59入到去
好多謝啲義工一路幫我加油打氣
入到去仲請我飲汽水

一屋3/4口，每人投唔同候選人？如果雙親投保皇，就同朋友傾好配票

佔中 雷動 區議會全部區參選 到今日初選
佢做既野都雨點小雷聲大
個個都以為無料到 點知就平地一聲雷嚇到大家
不過成唔成功仲未知 因為最後結果要35+先得

多謝戴教授
多謝區諾軒
多謝香港民意研究所
多謝民主動力
多謝義工
多謝初選參加者

多謝戴教授
香港人加油
以香港人為榮

我相信多少少唔會拘
而家叫岩岩夠數

2014 到2020

大家都一起長大了

不如諗下點樣令雙親都唔好投保皇

轉個頭又叫人戴狗

太好了

多謝戴教授!

多謝政府同曾国卫幫手宣傳啦

戴sir

多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授多謝戴教授

講緊CCTVB喎
放第一報咁大膽？

多謝戴教授, 區軒, 栗頭老師, 鍾博士及其團隊, 借出場地既議員, 黃店, 以及每一位義工, 工作人員, 最後係多謝每人位有投票既香港人.

謝謝

多d，有200萬，個意義更大，威力更大

感謝你

我捐嘅時候仲係93%，短短45分鐘已經入滿、甚至入爆，香港人真係好團結，唔好睇少自己嘅力量

多謝

五年仿如隔世

小弟無知

如果到立法會, 戴教授協調到, 一條隊出得唔得？全部人就投晒一隊就唔怕比例代表制？

另外隊員被DQ, 應該都唔會影響到同一條隊既人？

得喇得喇一唱一和
14億人投夠未？

我好彩冇呢個問題，一家4票九龍西一人一票

Thank you so much 🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

課得勁快

感謝教授！

真心咩

多謝戴教授等人～感激！
朝九晚九踩左兩日真係好攰 希望結果係值得

感謝教授

其實係ok

多謝戴耀廷教授

多謝所有參與今次投票嘅人， 包括教授同埋所有義工。

Thank you Professor

其實今晚係咪會有結果?

已課金

今日見到好多老中青義工烈日曝曬下企足咁多個鐘，講到喉都沙，真係幾乎喊出嚟

好多謝你哋咁愛香港

好多謝...但係請大家不要做神

邊個話香港人會輸

但係邊個排先邊個排後？

多謝義工，仲有好多都係上咗年紀的，為港下一代出心出力，respect

關14億人乜事

老實講, 建制自己都有黨內初選, 李公公都可以去民建聯初選踢走西環契女容海恩

就係唔肯定, 所以想問

感謝！

多謝教授
仲有咁多黃店肯咁落力支持 唔怕俾藍絲搞

所以容海恩咪搞到佢老公要岀嚟選搵奶粉錢

辛苦晒教授

多謝載教授

感激❤️

我哋真係好撚鍾意香港

講真，香港人全部都deadline fighter
Btw, 多謝教授

真心多謝
絕對係一支強心針

如果真係出到一條隊, 全香港人淨投一隊, 我相信35+ 無難度, 但技術問題都係交俾專業人仕例如戴教授

多謝教授！

即使唔係全部野同意 但你做的野係好多人民主路上的啟蒙

多謝戴教授、區軒同趙博士
多謝各位義工
辛苦晒

個初選真係搞得好好
好有意義好有效率
多謝戴教授，感謝義工們，感謝每一個投票嘅香港人，感謝一班k.o.l. 盡力宣傳

有人話大師兄歸位啦
我覺得 大師兄從未離開過

香港人好野

多謝所有人

成個恩沙基咁

努力

士氣+100

和你投票，我很愉快
我哋真係好L鍾意投票
多謝戴教授、區諾軒、趙家賢和各位義工
民主派35+，初選60萬thx，好人一生平安

多謝戴教授！我哋真係好撚鐘意香港

有好多紙票，最快聽日下午，最遲星期二

想當年攪佔中同雷動連同路人都有唔少鬧佢.....

Btw，多謝戴教授，默默堅持做正確事既人總會有日得到欣賞。

多謝戴教授幫忙破局，維持抗爭熱度

可以的話 幫下hk watch

多謝戴教授一直為香港嘅付出🙏🏻

多謝你🙈

終於有人多謝你

佢雷動係真係on9
不過佢後面有唔同人合作補位就好出色
有行動力有意志有論述既學者

呢個好緊要

多咗

多謝教授
多謝區軒
多謝一眾籌備初選論壇嘅團體同媒體
多謝參加初選嘅候選人
多謝所有出力嘅義工
多謝所有出錢課金嘅人
最後多謝所有行出黎投票嘅香港人

多謝你地俾香港創造奇蹟

多謝戴教授
多謝區軒
多謝義工

又唔叫戴妖啦

多謝戴教授團隊 辛苦曬

admire

成功翻身

Thx bruh

多謝戴教授對香港不離不棄

戴教授好波

多謝戴教授、所有幫手的手足和義工~

戴教授一生平安

區軒好慘,差D比白頭佬攬炒初選

鍾庭耀都話戴教授要多謝自己

感謝戴教授、區諾軒同趙博士，以及整個團隊同義工！

多謝戴教授
香港再出發

👈🏻

多謝戴教授 兩位鍾教授 區軒
同各位老闆 不論係課金既你同埋借出地方既你
更感謝各位行出黎既參與者

多謝所有人！

辛苦晒～ 已經課左金～

謝謝各位在昏暗中帶來動力！

可唔可以以區議會選舉既得票分佈去配票

不容易！由零至完成，你哋的付出我看在眼內

非常多謝

多謝教授

我以後唔會用窮人生仔.gif笑你了

多謝教授及一眾義工朋友❤❤

邊度有得睇/睇到 ？

多謝戴教授 多謝義工 多謝讓出投票站地方既人

鍾教授仲多謝班popo，多謝佢哋無阻撓初選既舉行

課金民氣回來了

仲要多謝一班義工

多謝戴教授
多謝香港人

仲有香港民研，一路畀港共打壓嘅鍾庭耀同鍾劍華
呢次初選佢地都有好大貢獻
希望大家課金嘅時候可以記得香港民研

辛苦晒喇

32台

多謝蕭生 蕭生好嘢

果然連登仔愈恥笑愈做到嘢
我諗佢自己都冇諗過咁成功

多謝戴教授
雖然你以前都好左膠同77地
但多謝你監都坐埋, 仲同我地後生仔齊上齊落, 比返個未來希望我地

其實連登好多五毛

多謝戴教授、鍾教授和所有幫手嘅人，多謝你哋！

一言難盡謝意！ 感激中。

多謝所有有份出心出力既同行者

多謝教授，區及各義工 !
原本 7.1 後心情沉重，而家見到咁多同路人企出來，勇氣返哂嚟

戴教授 真心多謝你

多謝戴教授一直以來既付出同堅持

用人數表達我地仲未放棄

仲有區軒呀
佢冇左個位 黎緊又唔選
咁出心出力幫手搞
要多謝埋佢

多謝你多謝我哋呢班義工

多謝戴教授，仲有鍾挺耀教授，仲有一班義工，更重要係一班投過票既選民，俾返掌聲自己！

好左膠

戴Sir

非常感謝戴教授同一班義工

多謝戴教授團隊

人地付出就要多謝人，你母親無教你ga?

辛苦一班義工幫手個冇乜用嘅初選

仲有鍾庭耀 真係出心出力

大家要課金課金課金

終於無人叫佢戴妖

咁都比你搵到出黎
賜酒

個系統犀利

多謝
個投票系統好正

幾時要再課金，即pay

多謝教授，將來香港建國必定要頒番個荷蘭水蓋

多謝教授與一眾義工們
喱兩日辛苦曬

可唔可以出多個po多謝冒住被騷擾襲擊風險嘅街站義工
P牌開唔到

香港人會記得你的付出

Thank you

感激戴教授

有真初選

多謝你同背後團隊

thank you so much

721831101111

可唔可以要出選人加簽攬炒承諾書

譴責戴教授！將個目標set得咁低，睇小真香港人😡

睇記者會，佢地通宵點票明日可能有結果

等大家知道香港人仲好團結
thank you Prof

補返，多謝戴教授

戴哥哥

想當年佢搞雷動比高登仔屌到反皮

多謝戴教授一直嘅努力

去埋FB多謝佢啦

多謝你越挫越強
終能成就香港人

今日兩大任務係，含戴妖，屌碧雲 (缺一不可)

食左天埼d票未？

眾籌已達標？

多謝兩位教授同區軒！

老實講佢肯行出第一步又唔怕俾人屌已經值得支持

之前雷動同佔中比連登仔戴妖前戴妖後屌到反皮

分區配票攻略

多謝戴教授 鍾教授

感謝不離不棄，獻上無限敬意

真心多謝戴耀庭教授將佢嘅理論實踐

支持戴教授，好欣賞佢嘅堅持

【初選後又點？】分區精準配票再挫建制
分區配票攻略

P牌推唔到 幫下手 開新POST又好乜都好

多謝教授
多謝一班義工
多謝香港人

睇埋9月先啦...

唔得，咁樣會浪費好多選票，因為每一條友都要拎夠某個%票先入到

比如話20%票一條友，依家有44%人投你條隊，咁就有兩個拎20%票的隊員入到，一個拎4%冇得入

但係分隊的話，你兩條隊唔駛拎最多票數，可能一隊拎32%，一隊拎12%，頭兩席俾建制20%票拎咗咁，你第一隊都20%拎到一席，之後冇其他夠20%票就會按票數多少順序派位，依個時候你第一隊仲有12%，第二隊都有12%，最後可能第四第五名拎多兩席

即係同樣44%票，通過分隊參選依個方式，可能由兩席變三席，依個就係點解明明選民票數一直係六四比，泛民六建制四，但係最尾結果議席變五五波甚至泛民少過建制，因為建制有國家機器輔助可以完美配票，用分隊參選玩轉成個選舉

金已課
仲要感謝祭

逼人含教協

再出發啦

聽佢地講
要多謝埋it團隊 OT 成晚 整過堆新既 qr code

多謝你地付出！

今時今日得佢夠guts搞

無言感激！

見啲銀髮好醒投完仲教埋人投

感謝戴教授與大家一齊辦了本次初選
也感謝行出來投票的香港人

多謝搞手們
香港人 好波
向国安表態
全民投票意志！

Thx 手足

戴生話多謝哂你地啲data就真

辛苦曬戴教授同香港人

召喚熱狗

真心感謝
所有幫過手 出過力嘅不同人士

多謝埋班義工
聽講有啲十個鐘冇休息冇去廁所冇放飯
癲㗎啲手足

Thx

多謝戴妖

個個都笑你膠
係就係膠啲 但我欣賞你一直既堅持
多謝手足！

教授對唔住以前笑過你
呢60萬票幫我哋打咗強心針
今日附帶振興番黃色經濟圈
星星之火原來真係可以燎原

亦都好多謝票站義工
我都出晒汗 佢哋仲要企係室外幫人

仲有投完留低幫手嘅同路人
好多叔叔同姨姨 完全打破年齡階層
香港人真係好團結

想睇白粉點睇

撳錯咗不推文 btw thx

thank you！

多議戴教授 多謝每一位為香港付出嘅人

Thank you
星星之火 可以燎原

屌 成功了

出人意表嘅係參與人數都可以變成國際子彈

thank u to the organiser, this means a lot - it demonstrates solidarity n resistence against nsl

感激戴教授，大個仔啦

感謝一眾搞手

香港人英雄
香港人兒女
香港人之光

哇。好型

同依家差咁遠

戴教授一直都係真心愛香港嘅人
冇人係完美，搞計劃唔一定會成功
香港人點參與都好重要

多謝解釋, 希望今次戴教授可以適當處理到

多議戴教授

繼續努力

多謝Dyson, 戴仔兄🙏🏾🙏🏾🙏🏾
課金、課金、課金。

係做到野既，多謝載教授

Push.

多謝戴教授同埋一班出心出力既義工

Pish

多謝教授同其他搞手、工作人員！！

多謝戴教授同埋區軒

61個代表61萬人

佔中
雷動聲納
風雲計劃
初選
戴妖，智多近乎妖

民主派一盤散沙都搞到初選，簡直係如有神助（戴教授好似係基督徒）。為世界作鹽作光，拜服

96隻五毛狗留下負皮

唔覺得35+有用但都有去投
純粹想推本土撚入去
唔知多唔多人同我一樣睇法
但9月就真係未必做到你地個個效果

戴教授無私奉獻

係叻既

多謝提供笑話，我等緊續集之反口，唔好令我失望

多謝教授同一班團隊

... 發覺連登真係精神分裂

辛苦戴教授！

請大家課金支持

期待睇正式選舉時飯民(扮抗爭)同偽本土(共產黨) 諗住點樣互相為對方站台同拉票

又係喎，家下就忠厚老實

多謝戴教授，為慢慢靜落黎既運動提供到一次集氣既機會

初選成功

香港再出發

唔再嗌你做戴妖喇

預左冇35+
淨係想推到本土派入去

感激教授、博士、協助成事的員工、義工、投過票的香港人

多謝教授，多謝香港人

唔好有人 輸打贏要

戴教授多謝你啊

當初區選佢話300＋,我都覺得冇可能。
希望垃選如佢所願

推 抗爭Mind Map #聯繫匯率 #特區免簽地位 #國際戰線 #香港自治法 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案

多謝戴教授
多謝義工同埋俾地方做票站
仲有投咗票嘅咁多位

多謝戴教授、區軒、趙家賢、鍾庭耀、鍾劍華，同埋咁多位工作人員同義工

之後推呢個po：

I love u

多謝所有真香港人！辛苦晒所有無私付出嘅義工！

一識左就好叻好想教 有啲投完直頭做左陣義工叫人投

未夠啊
快啲入錢入錢入錢
販民無錢點繼續賣港啊
唔賣港又點fake鳩你班傻仔入錢

嘩 咁多正評

唔洗客氣 見到咁多人(尤其係上左年紀嘅人)出黎投票
就算無時間食飯/飲水都係值得

當年仲笑你書生造反，但事實證明你啲idea嘅方向都非常正確，多謝你

thanks a lot

想睇埋結果先多謝，驚好似雷動咁搵笨柒。

話時話，開票有冇監察機制？

2013年開始 可能不同意你某啲諗法 但一直都好尊重你
今日係香港咁嘅環境下 你依然滿懷希望 亦將希望帶比我地咁多愛香港嘅人
多謝你呀戴教授！

除咗戴教授，仲多謝一眾義工 orz

多謝教授, 辛苦曬

戴妖我愛你

不過黃營係配票初班，就算教授和pori有足夠學識和數據都好，實質操作上點樣同保皇黨呢批專家班鬥係一個問題，整係要班中老年肯放棄自己心儀候選人去改投配票策略的人選呢點已經好高難度，希望呢班學者可以留意到呢個現實問題

多謝戴教授、仲有區諾軒、同義工

多謝戴教授。 多謝！

坐完監進化左

教授 thx

資料被盗要處理呢星島點偷返黎 仲有支共準備清算都要留意

【初選】立會事實處 已更新初選暫時得票

多謝戴教授，多謝有份幫手嘅所有朋友，感激對香港不離不棄嘅各位手足

多謝戴教授。
又為佔中入獄，出返來仲要進步左。

星島早幾個鐘拎到結果 希望有解釋

1001

完

竟然破咗1001

戴教授有料

明明本土已經贏咗
又要夾硬話係輸咗

跟生日日期啦

感謝戴教授同工作人員

無知一問，補習老師可以計教育界架咩？
計埋補習老師咁好多大學生都係選民啦？

戴妖好波

Sor9 慣咗叫戴妖

教授再出發
不過唔好再犧牲自己入去坐

戴教授=新民主之父

最終結果幾時有

推

又話今日有

係囉
好似無人再提